四名伊朗人帶炸彈入美國南部邊境 美國安全紅色警報啟動

中共做野

Push

咁揚

入唔到既4個
入到既....

美國放過你仲敢玩嘢
唔打唔得

Possibly

哈梅內伊係咪真係咁想俾人推落台？

美國會出兵打伊朗，我食撚左架水炮車佢
咪幻想啦

因為想攬炒

最唔想打係美國 比你個小薯仔拖死我經濟 贏輸都無著數

廢美

美國只係同兩個國家有邊境

最安全國家
重新點揀得好

雖然你地兩個係五毛,但都係要講
佔領係要成本架,否則唔會有去殖民地化
伊拉克當年都係打完就走

手足做嘢！幫手入Twitter投票！

咁得意，早幾日又有一名伊朗人帶炸彈去侵侵 Mar-a-Lago